關於HKCC Health Studies既問題 求指教

我唔係今年既HKCC HS生 但我下年會讀 有幾個問題想問

依幾年HKCC HS 上到OCCU OR PT既人有幾多? 佢地本身有咩條件(IELTS, 義工, 工作經驗, 本身DSE好高分之類)? 咩GPA?

同埋駁左上OCCU要讀幾多年?

另外就係上番NURSING 要幾多GPA? 我聽講想入番CU一定要去PLACEMENT? 詳情係點樣?

我份人比較貪心, 有無可能又讀關於PT OT既科 同時又滿足晒上NURSING所需要既科?

即係我想搏上OCCU既同時, 又有條後路可以上番NURSING( POLY OR CU)

急問

你考完sem1 出成績再番黎見我啦

有無能力爆4都係我考慮既重點 我有自信 不過未來既野無可能肯定到

事關我收到HA RN OFFER, 我想掌握多D資料 係讀ASSO上 定係護校

如果讀ASSO上 我今年會做一年PCA 黎緊會簽約, 確認下自己輪唔輪到更

多謝解答

換言之 讀PT OT既科去搏PT OT既同時 係可以兼顧埋NURSING既科同埋PLACEMENT?

我DSE得17分 會唔會爆4都無得IN?

會
因為你唔係入護理
你想入三寶 平均28分

你得17分 爆4都唔可能收

義工我依家都有係醫院做緊 亦都PLAN緊未來會繼續做

絲打講3.6-3.8 係上NURSING既條件? 你講到好似好易咁 咁PLACEMENT計唔計GPA?

有ha rn你讀就珍惜啦 大把人想入都無

邊間school

ella 真係好似好好 好盡力promo 同介紹 比資料

請問假設駁得上PT OT, 係由YR1 讀番起定點?

一定係yr1
未聽過會收SY
因為實習 課程內容都唔太相同
PT OT預讀6年啦

想入番OT咪試東華
應該收得低過poly
不過唔知會收幾多分

多謝你答我 我正正就係睇緊你之前開HS FM果個POST

通常我都會同人講 有任何有牌攞既offer就好走
讀HS唔係咁過癮

護校都唔係咁過癮 ASSO同護校都係要出盡奶力去讀

巴打讀HS有咩難處 可唔可以分享下 我入唔到你果個WHATSAPP GP

出力讀唔係問題黎
但有牌同冇牌感覺差好遠
出實習就知
讀書唔難 反而身邊既人同事會影響你動搖你
我覺得最需要識既係人地點樣睇你唔起都唔可以自己睇唔起自己

你既意思係無牌會俾人當狗咁撚?
我自己係醫院做義工都見識過下 我去果到已經算好

"人地點樣睇你唔起都唔可以自己睇唔起自己" 巴打講得好岩 多謝你

我諗到依家 決左定先做一年PCA 再去讀HS 其間KEEP住做義工 考埋IELTS
ASSO 爆4就係必需要做既事 到時再CONSULT下ELLA 關於其他野

見到巴打咁講 護校入到去乖乖仔仔讀書 操下SKILLS 3年後就係RN 然後再補DEGREE......可謂一帆風順

我都明白行ASSO依條路 相比起護校 會有好多波折 好多變數
我有信心可以爆4
我身邊有好既人會支持我 亦唔會睇唔起我 所以我希望冒呢個險 去搏多D 即使搏輸 我都重有NURSING OFFER 而且讀得未必咁辛苦

多謝你答我既問題 又同時分享左你一D感受
你今日應該YR2 應該你努力埋怇 入到U

識人dse11分入OT 不過唔係讀hkcc 而且唔係讀hs
不過都唔關樓主事㗎啦 事關條友4.2/4.3

收撚皮啦後門狗

認清楚你既方向先 當nursing 做水泡 比你畢到業 將來都好痛苦